Facebook 同 Twitter 出業績都跌20%，咁騰訊呢？

ADR 已穿370
You are not alone

$400買咗

沈大師最愛。

300個陣接你貨啦

strong hold望530 (認真)
愈跌愈溝
我地中國愈黎愈強大了

身邊既人成日都話現價先入ＱＱ
我叫佢地唔好但唔聽

Drop to 0

qq不敗傳說呢

其實我都唔知點解關700咩事

科網爆破2.0

All social network .
但騰訊仲有好多其他業務

鐵塔上要錢谷 騰仔

騰訊分散風險 產業唔單一化好耐
遊戲 移動支付 移動支付可以到去借貸
市場又獨佔 相對facebook穩定

700主要市場係中國 美科股點死都唔關700事喇
不過市場心理無咁理念

直程有極大既護河城喇

一樣係大行唱好，股價升天，傻散入貨，大戶散水。

根本個價已經包含哂未來價值既上限
只要成績有少少不合預期或增長下跌
個價瀉返落去都好大可能

300蚊GOGO

睇數據第二季都唔係咁差啫

港式牛三都是資金市。

用完美條件定價

玩完了

ching幾錢入左

應該會爆升
沽左 fb 資金冇出路